如何對付串77既同事？

反工一個月，有個同期成日嘈住晒